hkdi閉路電視有關時間跳動問題

我想講佢地用緊 hikvision nvr 系統，𥚃面有一個功能，可以自動定時教調時間，用香港天文台對準，是可以設定每多少分鐘就對準一次，有可能影片未必剪接過

可能錄影機本身跟天文台時間相差1秒，到了自動調整時間一刻，就自動對準

只有攞到原先隻harddisk，先至知道有冇俾人做過手腳